俗語話康打買偈送車殼係咪真？

尤其係k字車款EK GK FK

FK7 GK3 點睇

買iwc鐘 送benz